[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (570)

小妹1002

Pish

1002

推

1002 都要開？

松鼠屌你老母大廢西

🤓🤓🤓🤓

日職開埋呢場角大
尾場就一定唔係大

仙台入多粒！三星入多粒！

1:1

不了 垃圾三星比人cup

Copy返上個post個手足打

天龍和波已滿足

松鼠杯佢唔好刷角
講完都覺得難

一屌就追和

松鼠米撚cup牙 狗會唔派彩買吾到

求你水源 屌多粒/唔好比人入
今日未收過錢
幫幫手

角細已死 角大日

收到風全南6c完

全南天龍入未

藍翼應該仲有得入

竹田

維他奶

我

信錯全南天龍

天龍 三星刷角ok?

二串一角大針 買返三叔角大先

仙台要贏呀屌你
咪比松鼠有機

天龍快 2.2

大廢西笑撚到我

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒

10c

又要希望天龍走盤

松鼠你刷得咁開心就杯埋喇屌你老味

三星唔刷角

天龍刷角

但求天龍走盤

買角細???????....

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒

不了

9.5s
上天台

支持

松屎大廢西屌你老尾入未

大宮係咪禁住屌

豉油專家(🍼)
^^

主場個勢巧勁
根本降低唔到進攻意慾

同路

刷角喇臭西

幫乜青師兄屌下波先 大廢西松鼠

仙台仙台仙台！！！

頂實呀水源
幫幫手

同路+1

水原 goal未呀

仙台仙台！！

仙台

天龍NGGGGGGGGGGGG

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒

有5.5了

全南天龍 3.5/4 入球大

入5.5大先

仙台仙台仙台仙台

頂實呀水源

高蛇近況如何

刷角

6.5b跳得

天龍走盤啦好嗎

仙台入呀！！
唔好衰比d盤

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒

比多球啦撚樣

水原妹緊？

再洗賭乜事乜

屌你仙台買你半和同客盤，你係咪玩野先

走盤 啪啪啪啪

走盤

屌你老母全南天龍 三次空龍都射唔入

1800 主有碌鳩腎

松鼠有現場咁撚多球迷同連登仔支持 有種就吸埋佢

唔入比人入啦 仆街

唔好入

準備好連角未

入未呀撚樣3星 再唔入爆炸啦

追和呀西龍，我屌你老母

有睇開都知三星玩角球旗

刷角啦屌

主隊入波刷角please

射咁多腳都唔入,係咪咁廢呀泡菜狗

大宮個龍真係非一般的廢

刷角呀屌你泡菜狗

屌咪撚係咁打一大段野啦

廢就失一球啦

估唔到成個晏就咁忍得手，就輸左係韓仔手上

仙台仙台仙台

5.5都仆直

( Show Blocked User - 正花_JeongHwa )

得4c

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒

佢想失,係對面頂左出界

係咁叫架啦 898

仙台好似特登造角咁

Show Blocked User - 正花_JeongHwa

我個6.5c 有著落了😍

十卜bb

刷角啦泡菜

仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 仙台入多粒 [/quote]仙台入多粒 [/quote]

2:2

依家連叫下都唔比 惡過狗

咪撚洗啦

碌鳩腎

刷角啦泡菜狗

西龍射咁多球入到未

咪fake

松屎杯不 三星有角未

三星比多粒啦

你叫定洗呀
再者惡過你有幾咁閒

仙台仙台仙

正花嚟舊垃圾真係好撚嘈

傻佬都信

水原三星 3.5 大呀呀

匡智晨輝好西西屌你老母大廢西

洗撚夠未

你理撚得我啊

今日日職對於角球方面好主動
唔知道大板飛腳會點呢
我屌你老尾買親都開角細

錫周三有無同路

OK 我不洗了 做乖寶寶

咁你理撚得我話你嘈 我屌你老母

匡智晨輝好西西松鼠屌你老母大廢西

仙台入啦

水原三星 3.5入球細 又gel

半2全4

SOR9啊 C FU

做我寶寶好了

松鼠唔入比人入啦

🍼

Cashed

英超馬會首次無開走地，出現於今晚熱曼大戰

2-1未

係喎

國際米蘭[-1] 1.82

國際米蘭[-1/-1.5] 1.68

屌你狗會,,寧願讓和都唔要個半格

12點過後有撚得你買咩

仙台入多粒

松鼠絕殺 2:1

終於俾我屌到入

松鼠

蟲屎2-1

靚撚到

拎到

我屌你呀維他奶

Mouse

屌你老母仙台

🤣🤣🤣

睇岩盤唔敢買

角球天龍3:1 入球

廢物!!!!!!!!!!!!!!!

叫到入

mouse

又反底

笑左出聲

兩隊都俾人cup on9

嘩屌你 真係頂到4c喎 係叻既仆街韓仔

補5分鐘

戒賭一個月,放底燈水
14/5
薩斯索羅[+1/+1.5]
水晶宮[0/-0.5]
錫周三[0/+0.5]
阿積士[-2]
利物浦[-1]
熱刺[-0.5/-1]

假撚到

刷乜q版 抵死啦有報應

唔係WOR 你中左好WOR 琴晚!!!!

死廢物仙台 屌 咁都頂唔到

真燈假燈。頭二同路

叫下JER 下次唔洗囉

西龍沒改錯名牙

松鼠都cup到真係不得了

唉天龍呀

5.5S 2.30 頂撚到完場 泡菜仔真係西利

場波去得咁順都5分鐘

邊個jer我正花出黎隻抽
瑞和館等

唔買先中

冇角抵撚死

ON9

平安sir又中了

1:3

今日全部玩cup. 入左第一球唔好笑

我愛松鼠

過關 讓球
2X1 星期日 11 大宮松鼠 (主) 對 仙台維加泰 (客)
客 [0] @ 2.00
星期日 12 全南天龍 (主) 對 水原藍翼 (客)
主 [0] @ 1.98 $300

黑到....

仙台真係屌你老母呀！

Goal士路！！！

d 死賤種it 狗一日到黑阻住人搵食

水晶宮幫u追數

韓職真係一個充滿奇蹟既聯賽

話左

天龍，我屌你老母！

仲要0:1 ，0:2，0:1，1:1，2:1
嬲

OKOK 同路一齊叫下

補5分鐘再絕殺

1924 14-05-2017
15:55 讓球主客和 星期日 12 全南天龍 (主) 對 水原藍翼 (客)
客 [-1] @ 4.80 $70

$70.00

最後一秒goal

補到入

好波 本身已經渣巢左藍翼張第4球飛準備扔

33-52 4角

天龍呢啲平半轉平手盤真係俾狗賭

抵你贏 佢老尾3次射空門 都入唔到2:2

扔比我

頂實

要頂多2分鐘

-2

買果陣得2.78

松鼠準備31

唔買就中先叫黑仔

-1松鼠攻

仲有成2分鐘,放個龍出黎頂

泡菜狗有心造1:3 補4分鐘時慢慢拖到變7分鐘

-10s

個龍又出黎

有心冇角

Last c

😭😭

2:1ft

飛腳個場買咩？

松鼠有冇病 半6全18

本身想主x客

今日日職角球有病

平時買開飛腳角大 多次開角細
今日再買你角大 夠薑就開細...
有即場可以跳船

18:00 買乜

對賽全大 個大都開1.93

賤米11.5b 1.57
笑4😂😂😂

薩斯啦

仙台防守勁送角

Hi bb

飛腳x莎索羅x水晶宮

有無人要水晶

我阿婆都識買細啦

角球比數同入球比數一樣 我就唔信

蝦片都淋哂了

傻左 -.-

5拎比小妹...

屌個無入球最後一秒爆

信多次飛腳

6點半和

你老母垃圾天龍狗,我一定追你對家

北海道札幌岡薩多 半2全2

高蛇買咩

飛脚隊長正選

屌 7點再戰 你老母臨尾都頂唔住

唔出ADEMILSON,不了

Highlight俾you睇

主場未輸過

唔敢買熱狗 上季有板你睇 爭唔到冠就hea踢

國米11.5 1.57比狗買

咁要輸下啦

小注左飛腳X國米半大

1927 14-05-2017
17:59 第一隊入球 星期日 13 北海道札幌岡薩多 (主) 對 大阪飛腳 (客)
無入球 @ 11.00 $90

$90.00

頂多過十分鐘當赢

我係狗

一定OK 派我

作客李城先買李城

垃圾狗會 派彩慢撚到

狗會今晚12點完？

係
熱曼個場都無即場

飛腳角大睇路買

夠膽0 goal 0c到完場

$800-》$80
最後一口 半客

意甲開11.5B 1.57
咁即場係咪會變12.5?

好似無即場角

岩岩上去睇..真係無 馬會母親節快樂

飛腳一野命佢老母啦

過關 角球大細
8X9 星期日 1 清水心跳 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
星期日 2 鹿島鹿角 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78
星期日 3 新潟天鵝 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
大 [8.5 個] @ 1.82
星期日 4 橫濱水手 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [8.5 個] @ 1.95
星期日 5 大阪櫻花 (主) 對 廣島三箭 (客)
大 [8.5 個] @ 1.68
星期日 6 FC東京 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00
星期日 7 磐田山葉 (主) 對 川崎前鋒 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70
星期日 8 蔚山現代 (主) 對 全北汽車 (客)
大 [8.5 個] @ 1.85 $20

$180.00 $1,549.70
casheddd

LM
斷1

點解仲有人信飛腳

好on9

岩岩去秦國都冇買咩野
日本想要咩

飛g杯ok?
我無係間bar做了
就執

今晚都好多士氣波
要護級既有護級 要爭冠既有爭冠

好期待7點果場英超 會打到點

臭腳入未呀

我斷左西花，屌佢老母

晶宮打猴 另類大戰

角？

碌鳩腎進球未😑😑😑

大阪飛腳 半場 0:0 gel

今日一定買候城對家 屌你老母

上盤gell

你今日輸好多？

追到降班是常識吧

水晶宮大波波

想知英冠會邊個成功爭到第四

溝緊水泥了

札幌主場高原3000米

球彩台笑撚死

話飛腳個龍個樣淆哂底

臭腳肯入未呀

阿鵬

拍四級唔係同女主角拍

半客crashed

飛腳對家入未-.-

水晶宮
錫周三
博洛尼亞
森多利亞
艾拉維斯

出住咁多先

0:0 波膽

札幌識鬼入波咩

半場0:0

下半場 飛腳再入波

又輸撚哂 屌你老母飛腳仲唔入

贏一球都ok了

我屌爆佢老母西

半客上呀

國米無角憑咩開11.5

錫周三屌你老母大廢西

兩邊d角散修修

玩撚完啦半客

17年重有人買西腳
利申:買左

愛隊星期三

國米踢成點？

國米-12c

2.5 大已死

俾我屌下先

會唔有人買左11.5 笑撚死

原來沒即場角

大板9.5b gogogo

比狗買

勁

腳goal

Osaka

0:1腳

靚波飛腳

刷角未

大飛！！

痴撚線 唧一下笠死門將

國米20分鐘無c 笑屎

飛腳好波

個龍門企咁出

入多球爆呀鵬1.5細

兩c啦

札幌我屌你老母大廢西

星期三好似唔多掂

大波呀要

賭錢落海過關
水晶宮 2.5b
聖保利 2.5b
馬模2.5/3 b
天狼星 2.5/3 b
高隆主勝
摩納哥 -2主
飛燕諾 -2主
博洛尼亞 -1主

飛腳做咩咁勤力 我個半場0：0波膽冇左

呢個星期賭輸左12k，唉，一急就大注，一大注又輸

Ok

國米屌你老母唔入就失啦

Gchi

水晶宮強陣

強鬼

叫人買1.5細1.87靚水位 唔夠2分鐘入咗

買xxxx fg先🤓

燈

國米冇即場角玩

宜家幾多角

4c

球彩台條撚樣真係燈到

水晶

精宮goallllllll
爽能到

水晶 1 0

咩話 1-0

侯城降班了

比多兩球黎

賭仔福音

係個ON9中堅解圍踢空氣 就偷到雞

水晶咁快入

呢個係咩咒語黎

咩事呢

侯城要護級 真係要焗攻 今場一定要贏

可以買定水晶NG

候城屌你老母大廢西

乜青手足屌波法 成功屌醒松鼠

屌到松鼠開客主

英冠升班 好少開到3粒 睇番往績

錫周三 頂住 半細 2/2.5入球細

札幌屌你老母大廢西
候城屌你老母大廢西

國米真係

飛腳停角好嗎

索羅 好波0:1

國米對家

垃圾國米輸多三球喇喇聲

薩斯

飛腳角！

札幌屌你老母大廢西

札 -4 gogogo

國半快D刷角

開個半大黎比我收番幾十食個飯

大板後衛手球護空門

我腳可以入多球嗎

水晶差D第二球

成班係度開壇作法

舊城追和加刷角

週3比球我先

臭腳各腳比角

水晶 國米幾角？

12?

國米對家fg cashed

札幌屌你老母大廢西
候城屌你老母大廢西
飛腳果場個球證唔撚識吹正宗大大大廢西

國米角呀屌你老母

無吹

角召喚

64台係咁講吹

胸口姐

Yes, 心口黎

飛腳
薩斯

水晶官飛腳請你立即入多球
垃圾國米請你輸多三球

札幌肯日未屌你老母大廢西

水晶想買主勝都買唔切

大阪又護空門

週三入啦爽手

兩球比人護空門 買咗ng

熱今晚上盤??

Inter讓1.5係on9

周三 飛腳

最後一次主場 100%既波

大阪停c

飛腳比角plz

碌鳩腎今日食曬屎
dllm

Halo 咁多位

水晶10.5角細?

停c間？

馬騮城追和未

候城 札幌都係

無可能，輸多粒就有份，水晶要護級的

水晶晶再入吧

冰封c

碌撚腎落返去踢日乙啦

廢西到比人護空門

臭腳日多球好嗎

屌你老母
想HULL CITY呢隊仆街野降班好耐
主場比黑貓入兩粒呀拿
死落去英冠啦柒頭皮

西腳正仆街

飛腳踢穩d踢
咪好似仙台咁

岩呀
屌正垃圾

飛腳頂住角細

西腳開個-1ok?

以後唔好升番上黎

G持

死肥佬十下十下咁

角細cashed哂

舊城好能廢，回飛牙

諗緊盤定角好

不了 隊野好等果筆錢洗

水晶宮求你入多粒.定下軍心先

大阪10.5s ok?

水晶 ng
侯城完全攻唔入

支持..買左上盤

哈德斯菲爾德 同 錫周三 完全 唔識入波

8.5s 都ok

買少少水晶下一球入波先

利9.5b 得1.68?

依家先買比人打低哂賠率了

....碌鳩腎隻廢唔講得小。。

候城札幌屌你地老母大廢西

西腳入多粒先啦，定d好

候城你都買

候城屌你地老母大廢西

候城今場唔係要爭出線
水晶只要和就得咩

降班啦侯城

星期三比人屌打

臭雞候城俾角喇柒頭

就算比佢贏左都係37分 仲係尾三,降班吧啦
比水晶宮贏啦

水晶唔入比人入啦

爭咩呀 新特蘭都輸

爭出線落英冠

9.5S 2倍買唔到
唔買Lu

飛腳-1ok

候地個垃圾上場輸左 降撚硬啦 人地史雲斯打弱隊

猴地比角未

不了 開和

飛腳7.5ok
8.5 9.5 10.5 快

臭腳8C

周三攻下啦屌

降班喇兩隊都唔撚刷

比d角球黎

水晶快D比多兩球啦

飛腳唔好再刷

不了 開客

飛腳 俾 札幌 入番粒啦

水晶 2 0
水晶ng

水20

一刷即入 2:0

降班

臭腳入多粒啦

差腳

inter 走半格ok?

水晶goal

反三粒開大

屌買緊呀

話就話侯城要贏 有鬥心
可惜有心無力呢 連新特蘭都贏唔到

降班3子已定

水晶快D入多球啦

賓基2:0, BYE BYE HULL CITY

水晶有冇機入多粒呢?

大SAM 幾開心

我既八串一
第一關差一球咋 快d GOALLLL

臭腳

屌你咩飛腳

屌食炸

侯城無士氣了
水晶宮會大炒

唔計?

fake

越位so sad

嚇死 飛腳入多粒啦

邊隊fake

角細頂撚住

臭腳對家fake

札幌

Fake完臭腳入返

咁多野唔買 買入球細

十卜

半格已滿足,今日豬到驚了

水晶官下一球入波得左

嚇撚死咩
飛腳上呀

札幌入波

大SIR谷強勢召生,限5個
有興趣既留TG 我會親自PM你地

侯城NG

飛腳9.5 10.5

臭腳停c

精工比角 角米比角反杯

唔好搞咁多野啦

角米.....

國米堅畜牲

國米好波

單邊6c 但係比人0:2
刷多4C啦

國米 受1,1.5 ?

輸錢就係咁簡單

札幌入波 我抄波post 名 100次

垃圾國米降班啦

臭腳要多粒

Inter 🤣

支持唔洗你抄

g 持

求下你飛腳入波好喇 咪刷

好

臭腳9.5s 好驚驚

真係一球就夠

高蛇都玩呢味
世界變

放棄左

快啦腳 -1等緊你

12.5B追唔追好?

AC真係好廢，又中埋下一球入波

Same

Lm

+1

邊有AC

未來人

Inter 下話

國米

飛腳 贏一粒 又收工

凍封角球臭腳

榥其入多粒啦

太興奮既錯
陪4倍回左今日輸既錢

2場半7係咪想玩死角大手足!!

週三果場真係有半格都偷笑 波都掂唔到

國米由1.4落到1.28
幾多人JUMP

力頂

國米害死人

飛腳goal!

飛20

留名

飛腳

0:2gg

舊城輸能死

水晶同我456

哇屌你星期3個場全部都獎門人黎

國米你死啦

周三係咪玩野呀屌

咁都漏到 又話主場不敗 屌你老尾

當然係支持臭腳啦
大家隻腳唔臭架咩

好呀,不過88' 難d

LM

飛腳好波
穩

水晶ht 2 0
全大差一粒

lm

飛腳咪撚刷角 都20收手喇
Btw 球彩台燈哂

球彩台睇過一次就唔睇,主持on9

球彩好能燈

屌你老母腳

國米-1c

國米角大準備收錢

國米會反勝

我覺得真係要係屋企裝返個球彩台
睇下班燈買咩

🤔其實係咪可以長追炸咗買對家下一球

水晶果邊而家先中場，唔知會炒人地幾多粒...

鎚仔 +1 有冇人同路

蕭城似有多球

腳依加幾c?

有
540

飛腳10c please

想買角大

睇埋燈占買咩,仲有要睇馬會banner
次撚次都對家

bb

國米快大啦 學人開3.5球

9

不敗神鎚

國米角大掂唔掂

唔會次次都好似今日咁琴日拜仁玩死好多人

買水晶下一球入球候城仆街死

送了角😂😂😂

笑撚死咁樣送10角札好波

條友一定買左10c 咁送角

唔抽唔派第一
派9527 😀👍🏻

10c goal!!!!!!

好波咁樣頂落底線

角細咁樣爆

Dllm 臭腳 我個9.5s

....

祝你贏多d ^^

最尾先爆角細

國米12c
收錢

球彩台全炒

買角細既人會唔會爆血管

屌 好彩買左10.5s

點解要最後一分鐘爆我角細.....串左國米精工角大

9.5奇蹟補時龍門送角

想死

凍撚水ching 😀👍🏻👍🏻

我派比你啦 唔好咁

飛腳真係好撚on9

估不到碌鳩腎廢左咁多😑😑😑

再追水晶晶下一隊入球

條仆街頂咁大力做乜撚！

飛腳 下次見好就收啦

國米入一粒ok?

今日正氣腳

見到人派9527就好嬲

我買角大就停足廿分鐘完場 買角細穩收就送角 dllm

水晶宮下一隊入多球ok?

9527=5毛集團、乞錢黨、反手黨、Gel頭黨

最賤既都集於一身
竟然有人派佢

集氣

又黎

薩斯索羅好波
槌仔同切爾達生性

周三 薩斯

呢個

@廠妹🌸

1:2

薩斯頂實

祝你贏多啲^^

inter杯啦

頂撚住

Ajax 有半隊青年軍

貼飛

頂撚住 唔好再入

估計國米打假反杯

太早gel

堅？

9527錫周三屌你老母大廢西

睇下陣容,無必要呃你

貼飛等和波

國米入左

飛燕諾 水晶宮

🤓👍🏻

moses買咁多

又作客又靑年軍

咁早貼飛

我貼唔貼國米追和反杯飛好

貼飛好邪架

國米唔開即場正賤種

好彩岩岩大阪10.5s頂到

你對佢做過咩，反水？

國米收手啦你

國米你單邊12c,但你都要杯先得架
雖然無買,但你咁刷法,輸左好柒姐

求下你唔好1001
Block左搵唔到post

9蛇屌你老母大廢西

請你去大阪

唔好和

國米反杯,我買下季伊卡迪波衫

試下入多球國米or 索羅絲

冇，得我針對佢
9527波po人見人愛，我妒忌

1.5都買果班 認真唔好買波

今晚荷甲大波進場

無心爭聯賽冠軍？

Sor 因為少賭荷甲
多口問左句

邊有得爭

沙b

下屌,
重諗住買AJAX客其他添

9527=9sir=波po大蛇
佢每次都cashed的
100%命中

屌你牙 當我係燈

who

😒😒😒

我出水都唔信

#1
遺思

飛燕近十場主場不敗,今場當佢贏1:0,輸盤.
阿積士都唔夠追,阿積士作客仲要閪閪地

差好遠個距離

比腎輸4我

屌 諗住緊陣先買飛燕諾 轉左盤

地獄主場只有強者呢隊波係符合描述

國米ng, 5分鐘內收銀

遺思

-2>-2/-2.5 個盤贏硬?

國米有冇可能4:2

派佢啦 快啦 仲唔派？

唔好嬲啦,我派你

Pm ed

🤓

候城，飛燕諾，威廉二世，奈梅亨屌你老母大廢西

因愛成恨

侯城你刷角好啦,唔好入波
11.5b

26814257
講左派又唔派輸死你
快派9527

買少少阿積士輸

唔杯可以試下比人入 屌

26814257

52095271314🤓

87

Mooy入波未

9527收到錢未牙？🤓

角米杯喇

唔入都比人入喇撚屌

皇家普托斯
4千米，仲高過蛋者

拖連奴VS拿玻里
拖連受讓1/1.5 主場不敗 又搵到執錢盤

13.5b 有冇同路

派左 請查收

七公

派左5億俾9527

賓迪基快D入多粒

等12.5

Chuck公料

周三

想買Hull City入波

水晶宮-2c

Mooy

國米杯派300

大廢西

周三入波啦

大啦

水晶快D比多球

lm杯唔杯都贏盤

估22 4-7名全部失分笑

派哂俾9527

唔派比狗

國米試下入多球

13.5

錫周三贏到今晚打j打到星期三

水晶-3C

國米唔入比人入喇臭西 都失左兩粒唔差在

用碌賓周感動佢

其實國米係咪比莊收買左

水晶宮-2c 水晶上盤
飛燕諾

垃圾 始終係垃圾

飛腳x莎索羅x水晶宮
荷華高斯x海倫維恩x川迪

飛燕轉左盤都咁多人買

ajax正路入一粒就會留力歐霸

萬一收到風飛燕諾贏埋，應該會鳩踢

其實都知佢最近係咁廢 國米都係買角最好

屌 唔撚係半2全2下話

hot eat
fey半主x阿半客

有冇手足今晚又想要生活好

飛3.5 big

-2c

猴城角大呀屌你個閪

飛燕1:0 秒goal

水晶停C

秒入🤣

比多4角😫

比多10秒你
阿積同我goal

荷甲要全半大了

水晶俾多2隻角求你

又有隊1分鐘goal
呢d先係踢波架嘛
飛燕比多2球

唔巧停屍丫吊

猴城我比多10分鐘你刷五角

荷甲唔係1分鐘入就2分鐘入?

精工4角

精宮 NO GOAL @ 1.91
診下佢

荷甲快d入夠567

我感覺到阿積士應該做仆街仔

精宮入多球啦

不會

半七魔咒

周三入波啦快手

角呀屌你老母
角呀!!!!!!!

9527 cashed

屌唔入底

2隊唔俾多2角攬住一齊降班喇！

星期三射中龍未

阿積士收到風飛燕已經贏左
會唔會輸埋波

飛燕諾
水晶宮-2c

起得一次腳 廢到

係喎，仆街

水晶角細輕鬆到

爭1分啫，1:0 未會放棄
2:0就難講

今晚有冇人買利上盤

快入啦

半七好野

好野
我都比佢呃9左

國米都半七,係侯城太廢,水晶宮拎2粒又唔攻

水晶宮角大到推哂落利

候城-3c

精工入多球啦

你識9Sir未呀？

反手

飛燕2:0
比多球 上盤

精宮個場唔會係停角到完場下話
班手足JUMP

阿積士個上盤死撚得拉

利物浦角大點睇

收到風飛燕贏2粒 放棄

12M

12m精

十二碼水晶宮 角大再見

精工 13.5角大真係得啖笑
又輸番尋A米大角

3:0 水晶

睇黎飛燕半場51既節奏

唉屌冇角啦

阿積士買左少少半場主

3:0 水晶宮上盤cashed
但-2c

仆街仔
我個NO GOAL咁就爆左

大波gellll

廢撚到

yesssss 大波波

12m真係估唔到,侯城太廢

yes 多謝精工

同鏝地場波一鳩樣

DLLM 鏟乜柒

阿積士教練唔該瞞住班仆街先
半客左先啦啊，下半場理得你死

主隊入好波

停左成30min

你識9sir未

請奇跡俾3c

我都買左 都諗著 ok頂到 點知輸12m

賓迪基 3-0

唉 2.5S頂左咁耐都係輸

真係多謝哂

11.5b jump 898

8min比兩c 唔難丫麻屌你地老母？

做咩事

角細cashed

飛燕半場主其他啦,冠軍係你架

精工應該停角了

你識未 大蛇

一陣連C你就仆街

快撚小小比多兩角

積積復積積 阿積快d入

屠柒狗會巴？

角細咁都有